覺唔覺偷名班人好cheap

象仔，樣子巴，仲有。。。。。。。鴻福郎
偷左名又唔敢上水出post回post
偷黎有咩意義？係咪型D？

偷個名你估就可以出名咩，賤過狗

象仔俾人偷左名！？

佢有冇過到黎

佢而家個名叫思覺象-

擺明車馬拎人地個名都算
最頂唔順係講埋d小學雞藉口

好掛住樣子巴既氣

又開左post